微辣有冇深黃藝人

雖然佢地係澳門果邊 出唔出聲都無咩所謂
但有冇邊個有發過聲?
加蔥 豪Dee FOK 三巨頭有冇講過野?

唔講得 即拉

記得佢地有好似有一排冇出過片支持罷工

612定721果啲記得豪Dee ig story有post過全黑 同埋打左句大家平安回家
唔算做得好出面但大家都明咩事

不過都唔好對佢地太大期望

澳門23條

佢地從來沒諗過呢D野

有隻臭雞直頭係藍添

香港深黃都俾人封殺
何況澳門仲要食馬拉條水

邊個？

唔撚識 之前有個po有巴打cap左佢ig story

莫非你就係男絲想起人底

或者邊個係深藍
等大家知道都好

係靜靜雞ok啦

其實你係咪想唔使再見到佢哋呢

澳門有23條 講野出小小位都準備入去坐

蘇菲

班撚屌又要搵香港人錢

之前有拍片串黑警

不過澳門都算大陸

所以我估佢地都唔敢亂講野

蘇菲藍

中國澳門，你話呢？有都唔夠膽明講啦

澳門就睇馬介休啦

蘇霖定蘇菲
等我仲一直覺得佢幾靚女

呢班人一直都平行宇宙

大陸出世，不了